周永恒涉公眾地方打鬥案 否認控罪：對香港司法制度仲有少少信心

依條垃圾

爛泥扶唔上柄

呢條垃圾仲要跪過黑警

社會垃圾

下 黃價啵 對手 5 1 啵